拍左拖之後覺得自己變到好黑人憎

自問未拍拖之前都算係個幾獨立嘅人
就算身邊嘅人出曬pool 自己仲係A0都覺得無咩所謂
曾經以為自己就算拍拖 都可以做到好獨立 好自由
真係投入左一段感情之後覺得自己越黎越玻璃心
成日都患得患失嘅感覺好難受
本身都係個幾開朗嘅人 成日嘻嘻哈哈
但係唔知點解拍左拖之後成日發男朋友脾氣
其實真係唔想 亦都唔係唔愛佢 但係就係成日都忍唔住
覺得佢應該好攰 日日都要氹我
而我都日日因為亂發脾氣之後好內疚於是搞到自己都好攰
應該點做好

你做乜尻 死港女